{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.heritage.go.kr/heri/cul/culSelectDetail.do?culPageNo=245&region=1&searchCondition=&searchCondition2=&s_kdcdArr=&s_ctcdArr=&ccbaPcd1Arr=&ccbaKdcd=13&ccbaAsno=02310000&ccbaCtcd=34&ccbaCpno=1333402310000&ccbaCndt=&ccbaLcto=&stCcbaAsno=&endCcbaAsno=&stCcbaAsdt=&endCcbaAsdt=&chGubun=&header=view&returnUrl=%2fheri%2fcul%2fculSelectViewList.do&pageNo=1_1_2_0&sngl=Y",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "1972-10-14",
        "domain": "자연관광",
        "title": "홍성 홍주읍성"
    },
    "text": "洪城洪州邑城 (홍성 홍주읍성)\\n\n忠清南道洪城郡洪城邑梧冠里200-2番地\\n\n三国時代 , 史跡 , 忠清南道洪城郡にある城で、長さ約1772mの城壁のうち約800mの石で積み上げた城壁の一部が残っている。 初めて建てられた年代は確実に分からず、『世宗実録地理誌』に洪州城の周囲と夏と冬にも乾かない泉が一つあるという記録があるだけだ。 倭寇の侵入が予想される村の邑城を新しい格式に合わせて積むことになった朝鮮世宗の時に初めて積み始め、文宗1年(1451)に新しく建て直した。 当時、城の規模は周囲が4,856隻(約1.5km)、高さは11隻(約3.3m)で、門は4つあり、女将·敵対などの色々な施設が設置され、中には井戸が2つあったという。 東門の朝陽門は現在まで残っており、1975年に復元したものだ。 阿門は朝陽門の門楼を設置する際に一緒に建てたものであり、「洪州阿門」という字は興宣大院君が直接書いたが、現在残っていない。 韓国の亜門の中で最も大きく特異な形態を持ち、朝鮮時代の官衙の構造と形態を調べることができる資料になる。 1905年乙巳條約締結に反対して義兵を起こしたミン·ジョンシクなどがこの城に駐留していた日本軍を攻撃し徳山に撃退させたことがある。 2012年に南門の弘化門が復元された。 ここは三国時代から朝鮮時代に至るまで邑城につながり、朝鮮初期に新しい形式によって積み上げた城が残っているという点で価値がある。※(洪州城(朝陽門、阿門、山城) → 洪城洪州邑城)に名称変更されました。(2011.07.28告示)",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城洪州邑城はどこにありますか？",
            "answer": "洪城洪州邑城は忠清南道洪城郡洪城邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城の城壁の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "洪城洪州邑城の城壁は約1772mの長さがあります。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城の建設年は分かっていますか？",
            "answer": "洪城洪州邑城の初めて建てられた年代は確実に分かっていませんが、文宗1年(1451)に新しく建て直されました。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城の規模はどれくらいですか？",
            "answer": "洪城洪州邑城の当時の規模は周囲が4,856隻(約1.5km)、高さは11隻(約3.3m)で、門は4つありました。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城にはどのような施設がありましたか？",
            "answer": "洪城洪州邑城には女将や敵対など様々な施設が設置されており、中には井戸が2つありました。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城の中で残っている建物はありますか？",
            "answer": "洪城洪州邑城の東門の朝陽門は現在まで残っており、1975年に復元されました。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城の特徴的な門はありますか？",
            "answer": "洪城洪州邑城の阿門は特異な形態を持ち、朝鮮時代の官衙の構造と形態を調べることができる資料ですが、現在は残っていません。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城は歴史的な出来事があった場所ですか？",
            "answer": "はい、1905年に乙巳條約締結に反対して義兵を起こしたミン·ジョンシクなどがこの城に駐留していた日本軍を攻撃し、徳山に撃退させたことがあります。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城の復元された門はありますか？",
            "answer": "はい、2012年に南門の弘化門が復元されました。"
        },
        {
            "question": "洪城洪州邑城にはどのような価値がありますか？",
            "answer": "洪城洪州邑城は三国時代から朝鮮時代に至るまでの歴史的な邑城の一部が残っており、朝鮮初期の新しい形式による城の積み上げが見られるため、価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 497
    }
}